迴旋處易入難出可否惡補

然後你也會勸我 屌柒恒大小巴佬
若恒管亦是跛腳仔必修一U 盼望能提前共我探討
杜sir來陪你放膽傾訴

師弟早 師妹早 師妖早
誰共我研討 展開搵工的態度

邊間教會

無睇禾名？

恒大仔又贏

冇睇名以為想講沙田第一鎖車城

結果係沙田第一學府 有冇喜出望外？

Shitty U give you shit
Cu give you shit
Poly U give you shit
So let me feel what is shit

Yo check yo check

支持

先生早 校長早 屌你老母

邊間教會？